等錢洗，我想問有咩方法可以令自己患癌，反正可以用自然療法醫好

我個保險一有癌症就會賠錢，只要我唔醫用自然療法醫好自己，嗰幾萬蚊就可以自己袋曬

點止幾萬

其實我都唔係太清楚

咩cancer先

食煙囉

好辛苦架...又唔一定好，值得咩？

開微波爐，攏個春袋喺隔離

一定醫得好架

點樣可以一定醫得好

整到自己生癌都係為左幾萬蚊，垃圾

反正會好返

LZ牛逼6666😂
Skr skr!🤙🤙

你個自然療法咁巴閉
你拎去賣，賺都賺死你啦

我都係想生cancer 焗自己日日隊兩包菸

食M記

殘體慎入：

广州一放射学专家安装放射源报复同事被判死缓
2003年09月27日14:28 【字号 大 中 小】【留言】【论坛】【打印】【关闭】
新华网广州9月27日电 拥有硕士学历、从事放射医学工作多年的古计明因与合作伙伴刘某产生矛盾，竟然在刘某办公室安装放射源，致使７５人受到放射源伤害，其中包括１名怀孕５个月的孕妇。广州市中级法院近日对该案作出一审判决，以投放危险物质罪判处古计明死刑，缓期两年执行。

今年４０岁的古计明是石家庄人，放射学及影像学专业毕业，从事医学工作多年。１９９７年６月２８日，以古计明为法人代表的广州某科技公司与广州某医院合作建立激光医疗中心。在合作经营期间，古计明与医院负责该中心工作的整形外科主任刘某在内部管理和奖金发放、经济效益等问题上产生矛盾，古计明对刘怀恨在心，伺机报复。

去年５月９日下午，古计明用伪造的准购证和介绍信到辽宁某射线仪器厂，花５．５万元买了一台１９２铱射线工业探伤机。第二天，古计明携带该机到北京某设计研究所安装了１９２铱放射源。当天，古计明为便于将该机带回广州，打电话通知下属方振华到北京和他会合，并把有关情况告诉了只有小学文化的方振华。５月１１日，古计明和方振华携带该机回到激光医疗中心古计明的办公室。随后，古计明和方振华利用该中心晚上没人上班的机会，共同把该机的装源铅罐安装在古计明办公室天花板上，连接主机的管道则从天花板上拉到斜对面房间刘某的办公桌上方的天花板上。

为了防止辐射伤害自己，古计明买了一套防护衣存放在自己办公室。

去年５月中旬到７月１９日期间，古计明、方振华多次共同或单独趁刘某在办公室工作和休息的时候，在古计明办公室的暗室里通过驱动探伤机施源器，将１９２铱放射源输送到刘某的办公室，直接对刘某的身体进行照射。

此后，身体一直很好的刘某开始感觉疲劳，没有食欲，头晕，呕吐。７月１１日，刘某参加医院干部例行体检，显示白细胞严重异常。刘某当即联系使用探测仪测量，发现刘某办公室有放射源。

同时，该医疗中心另外７４名同事也反映出现全身乏力、记忆力下降、牙龈出血等症状。怀孕５个月的医护人员曾某出现先兆流产、染色体异常。

经法医鉴定，刘某损伤程度构成重伤，江某等１３人的损伤构成轻伤，李某等６１人的损伤构成轻微伤。

广州警方在刘某报案当天就控制了方振华和古计明，并在古计明办公室缴获全部作案工具。

广州市中级法院审理后认为，古计明和方振华为泄私愤而蓄意报复他人，采用投放放射性物质的方法，致１人重伤、１３人轻伤、６１人轻微伤，其行为已构成投放危险物质罪。一审以投放危险物质罪判处古计明死刑，缓期两年执行，剥夺政治权利终身；以投放危险物质罪判处方振华有期徒刑１５年，剥夺政治权利５年。

来源：新华网

一定會好就唔會咁多人生cancer死